https://web.archive.org/web/20031101133554/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=594

### [11880] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.28 SUN 11:15:40　
	
　こんにちは～。
　カクテル“香ちゃんスペシャル”の色、わたしは漠然と、淡いイエローかな～って思ってました。あくまでなんとなくですけどね。でも意外と無色透明ってのもありかも。
　さ～て、今夜放送の「これ○日本のベ○ト」（テ○ビ朝日系）は、アニメのなんだけど、Ｃ・ＥやＣ・Ｈが・・・流れないかな、やっぱ。でも、つい見ちゃうのよね。

### [11879] ぽん☆	2003.09.28 SUN 10:05:44　
	
昨日はとても良い天気で私のヨロヨロ運転で
空港近くの公園に行き、飛行機が飛び立つ所を
見ました。ずっと、見えなくなるまで見ていたら
まるでウルトラマンみたいだな～と思いました。
（何だか感動・・）

とても遅れましたが感想です☆
（でも金曜には読んでました！）
私も遼パパが後ろから出た時、え”え”？！と思った
のですが、そうゆう事か～と思ったら、やっぱり先生
はコマ割りが凄い！と技術に感動しました☆

後、肩組んでるシーンも
（もう少し早百合さんが笑顔だったらなあ・・）
香と遼が肩組んでるみたいで、お～って思ったり
やっぱり、おんぶシーンが凄く良かったです。
本当、香がおんぶされてるみたいで・・☆

香、幸せだったんだね（＾＾）

ちなみに、香カクテルの色は、「赤→ピンク」のｸﾞﾗﾃﾞｰｼｮﾝ
のような気がします。

後、やっぱり香ちゃんって凄い・・
感動しちゃいました（；；）

もっともっと思い出話みたいです！
来週も楽しみにしています～！


### [11878] ふじっちょ	2003.09.28 SUN 02:27:43　
	
夜分遅くに再び登場！！ふじっちょです(^▽^)
＞[11877] 貴腐人みろりさま←ランクUP？DOWN？
TBSのラン＠ング王国僕も見てます(^_^)といってもこっち（関西）は1・2週遅れですけど…でもAHは毎回初登場１位ですよ(^o^)丿蒼天もAHと一緒じゃなければ１位だったでしょうに(^^ゞ改めてAHの人気を認識できますよね
あとマンガ紹介中に曲が流れるんだけどAHは「otherwise」が流れてますよね(^_^)

### [11877] 貴腐人みろり	2003.09.28 SUN 01:53:03　
	
いまね、いまね、久しぶりにＴＶ見てたら、TBSのランキング王国で「エンジェルハ－ト8巻」が1位になってました～ｏ(≧▽≦)ｏんで、「エンジェルハ－ト強し！7巻に続いて初登場1位」ってコメントされたたの。「蒼天7巻が5位」っていきなりＴＶで言出したから、え？ナニナニ？と思ってドキドキしてみてたら、いや～ん、ウレピ－、1位だよォーん

现在呢，现在呢，好久没看电视了，在TBS的ranking王国“angelheart-第8卷”成为了第1位~ o(≧▽≦)o，“angelheart -强!继第7卷首次登场第1位”。因为突然在电视上说“苍天第7卷是第5名”，诶?什么什么?这样想着，心里七上八下地看了看，不，销量，第1名哦。

### [11876] こぶた	2003.09.27 SAT 22:36:54　
	
＞[11874] 葵さま
ほほほほほほほほ･････(^.^;
間違え･･･ＡＨでした。

### [11875] エコル	2003.09.27 SAT 21:52:43　
	
*闇の男・こぶた・英輔・ふじっちょ様
お早いお返事ありがとうございます。こんなに早くお返事をくれるなんてCHを愛する人はなんてやさしい方達ばかりなんでしょう！！！訪れてみて良かったです。こちらこそ末永くよろしくお願いしますm(__)m

### [11874] 葵	2003.09.27 SAT 21:33:35　
	
　某チャットに行けない今日…レスのみで失礼いたします☆

＞「香ちゃんスペシャル」の色は？！
みろりさま［１８６１］同様、私もグリーンに一票です♪グラデーションがあるとイイな。底の方が深い緑（苔色みたいな感じ）で、上の方が鮮やかなグリーンで…って。でもピンクも考えたんですよ。コミックス２４巻（だったっけ?）の香ちゃんの水着の色…アレ、個人的にすごく好きなカラーなんです。「女のコ」って感じでしょ？普段男勝り（笑）な香ちゃんの、ホントの姿を表して…って感じで、あんなカラーのカクテルでもイイかな…と思いました。（で、北条せんせご自身のご意見はっ?!）

＞ちゃあさま［１８６５］
はじめまして…かな？北海道ですか、ご家族お知り合い、大丈夫でしたか？しかしあの地震で寝られるとは！私のトコ（東京）は震度１だったらしいですが、３階に寝てた私には震度４くらいに感じましたよーっ!!!（T_T)

＞こぶたさま［１８７１］
そうですね、最終回は「フツーの日」にして欲しいです。で…「ＥＨ」ってのはどんなマンガですか？！щ(￣∀￣)ш

### [11873] ふじっちょ	2003.09.27 SAT 20:54:16　
	
こんばんわ～☆
【香ちゃんスペシャルの色】
話題に上がっていますが僕は“ピンク”系か“オレンジ”系など暖かい色のカクテルのような気がします。マスターの信ちゃんがあの時感じた“優しさ”を表しているんだったら暖かい色を選ぶと思います(^_^)

今更ながら…昨日のカキコにミス発覚（￣□￣；）！！
＞[11850] 無言のパンダさま
「無言のパンダさま（猛抗議）」て書いてますけど、ホントは「猛“講義”」って書きたかったんです～(T_T)あ～怒らないで～…NO～！！⊂（▼皿▼＃）⊃==Ｃ----____┌(T△T)┘

＞[11858] 千葉のマダムさま
そうかそうか…俺さまのスーパーたる由縁はそんな所にあるとは…今更ながら納得！！（爆）ちなみに僕もお酒はつよ…固羅！！(＃▼_▼)＝○）゜o)ギャ～

＞[11859] リョウ357さま
リョウ＝神谷さん、香＝伊倉さん、海坊主＝玄田さん、冴子＝麻上さん…etcこの黄金チームは崩せないですよ(^o^)丿今後も彼等によるCHが見たいです。それ以外に考えられない！

＞11861] 腐女子★みろりさま…正式名称化？（￣□￣；）！！
あれ？そうだったんですか？でも奇麗でした(^_^)「王子ロード」に赤い絨毯に白い薔薇ならぬ白い彼岸花しきつめて、そこをどうどうと歩くのは、僕でもなく、いちのさまでもなく…影の帝王「みろり」王子さまだ～（爆）

＞[11862] 阿樹さま
はじめまして(^o^)丿ふじっちょと申しますm(__)m
５月からここに来ています。ここのアットホームな感じにドップリ浸かっております（笑）これからも宜しくお願いします(^_^)

＞[11863] chikkaさま
博学ですね(^_^)とても勉強になります。20へぇ～確実です（笑）「Ｋｙｒｉｅ」はまさに彼にとって救世主である香を想って名づけられたんでしょうね。

＞[11865] ちゃぁさま
爆睡で地震に気付かれないとは…(・_・;)かく言う僕も阪神大震災の時、親に起こされるまで寝てましたが…まだ余震とかも続いているようだし注意して下さいね。僕たちも他人事では無いですよ、「備えよ常に」（BSの教え）

＞[11866] へそたろうさま
ちょっとペース速いかな～って思ってたり(^^ゞまあFCはじっくり時間かけて集めたいと思います（財布と相談しながら 笑）へそたろうさまもCEを堪能して下さい(^o^)丿

＞[11869] エコルさま＆[11870] 闇の男 さま
一纏めですいませんm(__)m
はじめまして(^o^)丿ふじっちょと申します。これからもヨロシクお願いします(^_^)
美樹さんはAHには今のところ出ていません。AHの１巻にあるように一応CHの「パラレルワールド」とされているので、違う設定でこれから出るかも分かりませんし、出ないかもしれません。今連載中の話しに出ている早百合さんのように設定を変えて出る可能性はあります。
個人的な考えですが、AHにおいて海坊主が喫茶店を始める動機に彼女が関わっているような気もします。（そうでないと海坊主が喫茶店やる理由が分からない）
これから先彼女が出る事を期待するのも良いかと思います(^_^)

それでは(^_^)/~サヨナラ～

### [11872] 英輔	2003.09.27 SAT 20:40:20　
	
おつかれさまです。
ガンダムＳＥＥＤ、あんな最終回でいいのか？
設定やメカデザインは良かったが、ストーリー『×』。
ドリー、宇宙には大気はないので、飛ぶのに羽は関係ないよ・・・。

信ちゃん、殺さなけりゃ自分が殺されるのに生きてる・・・。
整形で人相変えたのか？
それとも、リョウが手を回したのか・・・。
リョウの力ってそんなに絶大なんだろうか。

○へそたろう様
　　渋谷なのに女子プロの勧誘ってあるんですね。
　　体格より、飲みすぎで目つきが戦闘的だったんじゃないですか？
○みろり様
　　誰も突っ込まないんで代表して・・・。
　　『食われてみたい』は、ホロ酔いというよりヘペレケです。
○ｃｈｉｋｋａ様
　　流石先生だと雑学知識もカッコいいですねぇ。
　　てっきり、外国の地名か女性の名前かと思いました。
○エコル様　闇の男様
　　美樹さんはまだ登場してませよ。（冴子の妹達も・・・）
　　みんなで楽しみにして待ちましょう！

### [11871] こぶた	2003.09.27 SAT 20:33:35　
	
いやぁ出遅れてしまいました。
今週のバンチの感想から
香ちゃんのやさしさが伝わるお話。香ちゃんがバーマスター信さんを助けていたんですね。香ちゃんらしい･･･｡「香ちゃんスペシャル」色が気になる。こぶたはピンクだと思いました
が･･･みんないろんな色想像するんでしょうね(^-^)
香ちゃんからの「ＸＹＺ」の報酬はどうやって払ったのでしょうね？まぁいいか･･･

＞[11850] 無言のパンダさま
ほほ～ぃ！こぶたで～す。隊長まだグレまくってま～す！
なかなか咳が止まりませ～ん！
パンダさま生きていてよかった(ToT)よかった(TOT)
みんな心配していましたよ。
ところで･･･子パンダの携帯ストラップでしたっけ？ゲットできました？

＞葵さま
ＣＨの最終回私と同じ本誌派ですか。最終回の本誌の切り抜き今でも大事に持っています。（いやぁコミックスがダメというわけではないですよ）でも驚きましたよね、絵が違ったのには･･･
学生ファンのためにもＥＨの最終回はテスト期間をさけてあげて下さい、北条先生。

＞[11851] いもさま
気管支炎って体力勝負？もしかしてこぶたの体力ないのかな？
こぶたも走ろうかな？

＞[11861] みろりさま
いつから「 腐女子★みろり」になったの？
こぶたのいない間に変わってしまったんですか？

＞ＣＯＯさま
短編集わかりました。コミックスのもので「ねこまんまおかわり」ほか作品収録されている本です。

＞[11869] エコルさま
＞ほか挨拶してない新人さま
はじめまして、こぶたと申します。
またまた新人さんですね。
美樹さんのこと私も気になってます。エンジェルハートのゲストで登場することを期待しています。


### [11870] 闇の男	2003.09.27 SAT 19:24:38　
	
はじめまして確かに美樹さんはどうなったんですか？

### [11869] エコル	2003.09.27 SAT 19:08:27　
	
はじめまして、中学生の時からCHの大ファンでした。また大好きなりょうさんに再会できて本当に嬉しい限りです。一つ質問です。以前掲示板に同じ質問があったらごめんなさい。うみぼうずさんの奥さんの美樹さんは一体何処へ行ってしまったのでしょう？？？これから出てくるのでしょうか？ずっと気になっていたもので誰か知っていたら教えて下さーい！

### [11868] ぽぽ（Hyogo）	2003.09.27 SAT 18:15:59　
	
★今週のＡＨ★
やっぱ香ちゃん凄すぎ。香ちゃん、もー聖人の域に達してます。
あんなことフツーの人はできまへん。
マ○ー・テレサかダ○イ・ラマか香ちゃんか。
カクテルの色！私は赤かなー。

＞[11865] ちゃぁさま（お初ですm（＿ ＿）m）
爆睡して揺れに気がつかなかいっっ･･･！？爆睡おそるべしです。
でも、甚大な被害に遭われずに済んで何よりでした。
でもでも、海で行方不明の人もいるんですよね･･･。
阪神大震災の揺れに小一時間ほど足の震えが止まらなかった人･･･→ぽぽ｡
防災対策しなくちゃっ！

＞[11864] chikkaさま
へぇーへぇーへぇー！
バーの名前「Ｋｙｒｉｅ」ってそういう意味なんですか。
『「Ｃ・Ｈ」の香さんは･････。』･･･なぁに、なぁに？
ＣＨの香ちゃん、ハチキン（高知弁）な感じが強い？（＾＾）
ＡＨの香ちゃんはとにかく『母』ですし。

### [11867] おっさん（岐阜県：まともな休みくれ～）	2003.09.27 SAT 10:47:00　
	
毎度、おっさんで～ごじゃいます。ここ２週間近くまともな休みがなく（休日出勤だったり、飲み会だったり）店に行きっぱなしです・・σ（　￣）。今日も２時間！？だけ店に行かなきゃいけないので・・・ということでおっは～っす！！

今週の感想です・・・。
一言で言えば、香ちゃんらしいって思いましたね。心の闇を救ってあげてるというか、この街の天使なんですね。皆にとっての・・・そういう人こそ、本当のかっこ良さというか救いの手なのかな。私が言うことではないですが（＾＾；）

新人さんが見えてるので、ご挨拶を・・・初めまして！おっさんと申します。今月誕生日を迎えたばかりの２８歳です。おっさんと書いてますが女です。お間違いのないように・・・ということで宜しくお願いします。それじゃ～またね～ダッダ～ン　デコボ○フレ～ンズ

### [11866] へそたろう	2003.09.27 SAT 01:21:10　
	
こんばんは。実は連休（嬉！）のへそたろうです。解禁後にカキコみしたら、いちばん乗りだったみたいで、新人としてはちょっとビビッてます・・・。へそたろうは、平日休みが多い仕事で、今回たまたま金曜日休みでした。
　＞[11847]　ふじっちょさま
レスありがとうございます。ＦＣ頑張って集めて下さいね。私はＣＥを全巻集めたので、読んでいる途中です。結構ハマッています。
　＞[11853] Blue Catさま [11856]　葵さま
はじめまして。へそたろうです。私もおふたりの意見に同感です。あのカクテルはカラーで見たいですね。みなさは何色だと思われますか？
　＞[11858] 千葉のOB3さま
はじめまして。確かにゴルフ？ともとれる文面でしたね（＋＋）。わかりづらくてすいません・・・。
お酒は好きですよ。昔は人格変わるくらい飲んでました（^^）。「ゲロも吐くが、毒も吐く。」と周りに言われていた時もありましたね。今は周りに迷惑かけないくらいの範囲で楽しんでます。
　＞[11861] みろりさま
はじめまして。こちらこそどうぞよろしくです。みろりさまはカクテルの色、グリーンですか。私はピンクかな～と思っちゃいました。根拠はないです。なんとなくですけど。

　長くなりましたが、ではこれで失礼します。お休みなさい～。

### [11865] ちゃぁ	2003.09.27 SAT 00:54:25　
	
みなさん、こんばんわ。

今週のバンチの感想です。
　香さんの強さというか、優しさがいっぱい詰まったお話ですね。
スペシャルのカクテルを飲んでみたい！と、読みながら思ってしまったのは、ちゃぁがお酒が好きだからでしょうか。

ちゃぁが住んでるところは、昨日地震があったところの真ん中あたりで、
職場での、第一声は「揺れがすごかったねぇぇ」で持ちきりでした。
でも、、、ちゃぁは、テレビを見て気がついた次第です。
６時３０分の目覚ましが鳴るまで、爆睡してたみたいで、
揺れたのすらわからなかったんです。

### [11864] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.09.27 SAT 00:37:36　
	
すみません。スペルミスでした。いかん・・・。英語の教師なのに・・・。

「Ｋｙｌｉｅ」ではなく「Ｋｙｒｉｅ」でした。なお「Ｋｙｒｉｅ」は英語ではなく、ラテン語です。

对不起是拼写错误。不行……。明明是英语老师…。

不是“Kylie”而是“Kyrie”。另外，“Kyrie”不是英语，而是拉丁语。


### [11863] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.09.27 SAT 00:34:27　
	
こんばんは。chikkaです。今日は本当にいろんな意味であわただしい一日でした。北海道ではＭ８の地震が早朝に発生し、多大な被害が出たり、またジャイアンツの原辰徳監督がわずか２年で辞任（解任？）の憂き目に遭わされたりと本当に一日中この二つのネタで振り回された感じです。北海道で地震の被害に遭った方々と原辰徳前監督は本当に気の毒です。（一緒にしていいのかどうか分かりませんが・・・・）

今週の感想です。いきなり後ろから早百合さんを羽交い締めにした時は驚きました。それにも増して、寝ている時も常にナイフを肌身離さず、しかも反射的に扱う香瑩ちゃんのすごさには驚きです。やはり「三つ子の魂百までも」と言ったところでしょうか？冴羽さん。役得ですねえ。同じ男としてうらやましいです。遙さんを「お姫様抱っこ」したり、今回は早百合さんを「おんぶ」したり、もう何年もこういう事から離れている男としてはうらやましいを通り越してうらめしい気持ちになっています。誰かいないかなあ～～～～。私の腕に抱かれたり、私の背中に寄り添ってくれる女性が・・・・。（すみません、三十路過ぎの独身男の本音がつい・・・。）ところで、信ちゃんのＢＡＲの名前が気になりました。「Ｋｙｒｉｅ」って讃美歌のレクイエムで出てきたフレーズにありました。

Ｋｙｌｉｅ ｅｌｅｉｓｏｎ．（主よ、憐れみ給え）  
Ｃｈｒｉｓｔｅ ｅｌｅｉｓｏｎ．（キリストよ、憐れみ給え）  
Ｋｙｌｉｅ ｅｌｅｉｓｏｎ．（主よ、憐れみ給え）  

信ちゃんの前職が「殺し屋」なので懺悔の意味も込めて「Ｋｙｒｉｅ」と言う名前にしたのだと思います。そう言えば「Ａ・Ｈ」の香さんは「聖母マリア様」や「天使」に見えなくもないです。こういう香さんならばそばにいて欲しいです。「Ｃ・Ｈ」の香さんは・・・・。

对了，我很在意信的BAR的名字。“Kyrie”是赞美诗安魂曲中出现的句子。

Kylie eleison。(主啊，怜悯我吧。)  
Christe eleison。(耶稣啊，怜悯我吧。)  
Kylie eleison。(主啊，怜悯我吧。)  

信酱的前一份工作是“杀手”，所以名字里也包含了忏悔的意思，叫“Kyrie”。这么说来，《AH》中的香小姐看起来就像是《圣母玛利亚》或《天使》。如果是这样的香小姐的话，希望你在我身边。“CH”的香小姐……。

### [11862] 阿樹	2003.09.27 SAT 00:30:26　
	
っこここここんばんわ。かなりかなり久しぶりすぎるくらい久しぶりに来ました！あんまり来てなかったらなかなか来れなくて・・・。今日は、勇気を出して踏み入れたのであります！
やっぱ、ここはみんな仲良しで、アットホームな感じですね～。いろんな情報を一緒に共有できて楽しいです！！
昨日、バンチ買えなかったから今日買いに行こう～。んで、早く、みんなと情報の共有をしたいと思う阿樹さんです。

今日は、ちょい控えめで・・・。
皆様、これからよろしくおねがいします＊ぺこり

### [11861] 腐女子★みろり(気に入っちゃったよ)	2003.09.26 FRI 22:37:41　
	
まず、北海道の皆様　地震見舞申し上げます。朝方の地震というと阪神淡路大震災思い出しちゃいますね。

さて、…♪あ・れ・も愛、コレも愛。きっと愛、多分愛♪
リョウ～♪愛してるよ～、というわけどぇ、ホロ酔いみろろです。腐女子道まっしぐらー！
今週の感想。
シットのジェラシー！メェラメラ。ちくしょー。早百合さんになって、リョウに後ろから羽交締めにされたいぞぅ。肩抱いてもらいたいぞぅ。酔っ払って、オンブしてもらいたいぞぅ。
でも、マスターが香ちゃんのこと語ってる時も早百合さんをおぶってる時もリョウの表情よく見えない。心配。辛いんじゃないの？リョウ。
それとは別にくふふ、このシリ－ズは思い出満載かしら？リョウの酷薄な表情、ＣＨじゃあんまりなかったから新鮮(po!)香ちゃんのまっすぐで体当たりの姿に一番救われてたのはきっとリョウなんだろうなぁ…。
香ちゃんスペシャル…なんでか、グリ－ンぽい色の気がする…

レレレのレスれーす。(←オヤジギャグと言わない!)

＞[11853] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
いつも、感想早～い。いつかＢｌｕｅ　Ｃａｔさまより、早く感想カキコしてみたい･･･

＞[11851] いもさま
知りたい？うふ。ナイショ。オンナはヒミツを纏って美しくなるのよ。なんちってー。舌ったらずの姪、甥がそう呼ぶので…
しかし、あたしも、リョウに食われてみたい…でへへっ

＞[11847] ふじっちょさま
いや、アレは王子ロ－ドのお返しのつもりではなく、単に見てもらいたかっただけなの。でも、せっかくだから王子ロ－ド、赤絨毯敷き詰て、例の白いハナを沿道にちりばめたいと思います。紅白でめでたい!？

＞[11840] いちのさま
とぅりゃ～(ノ｀Д´）ノ　ワザあり、いっぽ～ん!!って、王子に勝っちゃったよ。王子バトルの影のフィクサーになって、ボロ儲けしようと思ってたのに…。

＞[11790] black glassesさま
おおっとぉ～！ここにも、王子候補がいたのね♪なんか、だんだんアンジェリ－ク王子版になってきたわ…

＞[11850] 純真無垢!?の無言のパンダさま
カミングアウト？どっさり被ったネコの一匹下ろしただけサ。
それより、王子発掘ヨロシク！

＞[11833] yosikoさま
yosikoちゃんたら～!!大丈夫なの？前回と同じ原因？それとも、新たに、別口？もぉ～発酵の美少女のようでないか…

＞[11816] 千葉のOBA3さま
＞[11819] 圭之助（けーの)さま
おでんの卵は断固ウズラの串タマゴさっ！

＞[11813] COOさま
著作権の関係なんでしょうかねぇ

＞[11817] ぽん☆さま
(^^)/元気ー★(¨)(．．)(¨)(．．)うんうんっ 「うっしょ～ん」ていいそうだよ、リョウ！

初めての皆様　[11809] タケちゃんさま [11815] リョウ357さま(ウシシ、王子候補？) [11818] へそたろうさま　[11829] ゆーごさま　[11842] 村田だ! さま　みろりと申します、どうぞヨロシク～

なんか、お脳が貧血気味。ピンと外れのレス(？)失礼★
 